女黎講應該幾歲放手最化算？

27 28?
你地平時點玩法？

16歲開始做ptgf
30歲前搵人埋單